美國議員又多個list可以照顧

降低自由度 危害香港人民主自由
搵人tweet俾議員
參考俄羅斯過法案 通想要搵啲細粒 small potato祭旗先嘅
假博士個啲岩嘅啦

*常

俾solomon yue 睇啦
有birdfinger ip做顧問喎

有冇人報俾佢地知